記住! 玩“一生人一次”, 一定要即刻除低個眼罩!!

因為可以睇到其他人除bra除底褲!

根本唔需要認真諗要除啲乜, 冇理由當眾除底褲咁on9架, 睇啲認真玩嘅傻仔除底褲仲好啦

果晚唔識玩除晒衫 6舊腹肌
當晚組爸即刻幫我含到雪雪聲

正常

其實真係有人除bra架咩 似都市傳說多啲

其實冇囉
利申：個陣玩第一個除眼罩

用錯Ac

我果陣直頭話知點玩 廢事撚佢地
都係多得連登

d人鳩up

補充啫

屌搞淫camp唔驚比人踢出校咩
hkcc奶腳單野都搞到咁大

好似cut資助 唔知大唔大影響

真係有喎
跟住聽到女仔喊聲

牙龍今年玩淫o la

個陣玩我好早除咗眼罩
睇到有個男仔真係除褲
即刻笑一笑俾啲警覺佢
佢就冇除到
唔係真係冇人制止
玩還玩都唔好咁過火啦